最好就政府使晒D錢咁...到時睇下佢係邊個位收返D錢..

最好就政府使晒D錢咁...到時睇下佢係邊個位收返D錢..

燒銀紙

樓

問大陸借錢起明日大乳
還唔到錢就割地：）

一帶一路都係咁食人地啲國家，
大家同胞一家人點會唔得。

你懂的。

不過，派多啲仲好！
每人派夠幾百萬我移民。